\rhead{\includegraphics[height=1cm]{pics/barcode\I.png}}

\setcounter{section}{0}
\setcounter{figure}{0}

\section{Транзисторы}

\subsection{Разберитесь в схеме}

Какую функцию реализует схема на рисунке \ref{strange1p\I}?

\vspace{5cm}

\subsection{Разберитесь в другой схеме}

Какую функцию реализует схема на рисунке \ref{strange2p\I}?

\vspace{5cm}
  
\subsection{Нарисуйте схему}

Нарисуйте схему из транзисторов, реализующую функцию \FUN

\pagebreak

\begin{figure}
  \centering
  \begin{subfigure}{0.45\textwidth}
    \centering
    \input{\GOODSCHEME}
    \caption{Странная схема}
    \label{strange1p\I}
  \end{subfigure}
  \begin{subfigure}{0.45\textwidth}
    \centering
    \input{\BADSCHEME}
    \caption{Ещё одна странная схема}
    \label{strange2p\I}
  \end{subfigure}
  \caption{Странные схемы}
\end{figure}

\section{Не транзисторы}

\subsection{Соберите схему} 

Вам отгрузили логические вентили с нескольких разных заводов.  Вы
хотите использовать в своей схеме вентили двух производителей.
Выясните, какие пары вы можете использовать.

\begin{tabular}{r|ccccc}
  Производитель & $V$ & $V_{IL}$ & $V_{IH}$ & $V_{OL}$ & $V_{OH}$ \\
  \hline
  1 & $\V1$ & $\VIL1$ & $\VIH1$ & $\VOL1$ & $\VOH1$ \\
  1 & $\V2$ & $\VIL2$ & $\VIH2$ & $\VOL2$ & $\VOH2$ \\
  1 & $\V3$ & $\VIL3$ & $\VIH3$ & $\VOL3$ & $\VOH3$ \\
  1 & $\V4$ & $\VIL4$ & $\VIH4$ & $\VOL4$ & $\VOH4$ \\
\end{tabular}

\vspace{4cm}

\subsection{Разложите в базисе} 

Нарисуйте из вентилей \GATES схему, соответствующую следующей таблице истинности.

\begin{tabular}{c|c|c|c}
  $A$ & $B$ & $C$ & \\
  \hline
  0 & 0 & 0 & \VAL1 \\
  0 & 0 & 1 & \VAL2 \\
  0 & 1 & 0 & \VAL3 \\
  0 & 1 & 1 & \VAL4 \\
  1 & 0 & 0 & \VAL5 \\
  1 & 0 & 1 & \VAL6 \\
  1 & 1 & 0 & \VAL7 \\
  1 & 1 & 1 & \VAL8 \\
\end{tabular}

\pagebreak